【前央視主持人武漢揭真相後失聯】

【前央視主持人武漢揭真相後失聯】

前央視主持人李澤華周三發布求救視頻，表示自己正被國安追截，擔心國安想抓他去隔離

他最後一條直播表示自己正被搜查，他讀出宣言，表示希望中國有更多年輕人站出來，但他知道理想主義，“在那個春夏之交已經破滅”

他之後開門，兩人進屋，直播中斷，他至今失聯

仲信陳秋實既可以拎去打靶

推

失蹤就失蹤
乜撚嘢失聯

咁撚愛國每日唱住國家企出黎既真係好少,呢種自信心既打擊真係摧毀晒所有自豪感認同感
向李澤華敬禮

無追開呢條戰線
想問下關陳秋實咩事？

關陳秋實咩事

佢終於明白遊行靜坐係冇用既

陳秋實入武漢，期間不停拍片讚醫療等等各方面做得好好

佢地出完片就會被失蹤 用正常方法無可能組織到任何革命活動
廣東條友正係噴光復廣東都比人拉左要坐好多年
可能真係要好似朱元璋月餅入面放紙條

失蹤 失去蹤影
失聯 失去聯絡

借推po
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

Hope to see you all in 229

大陸Twitter直接copy
sor

陳秋實咪又係比人捉左

在那個春夏之交已經破滅

咩意思？

64

Google
春夏之交=8964
宜家先知

佢係YT直播比人拉

你信你睇到嘅係「捉」唔係「扮捉」
咁冇嘢好講

唔同

琴日佢想潛入P4實驗室個頭失敗

咁應該該失去聯絡而唔係失聯